男挾帶一坨屎闖關機場 海關一燒驚覺是真黃金

英國一處機場的海關，近日安檢到一名男性旅客，在褲子內挾帶了一坨屎闖關而海關進一步焚燒才發現，這不是「糞便黃金」，全部是真的黃金。

據英國《太陽報》報導，海關表示一開始他們發現這名男子的褲子裡，有著一包咖啡色的小包裹用膠帶綁在他的腰部位置。
海關當場要求查驗，打開小包裹一看，發現是一坨咖啡色黏稠物，但黏中帶硬「我們一開始都以為是人體排泄物」。海關當場沒收這份咖啡色包裹，相信這是一坨重約650公克的屎但之後海關一燒，才發現這不是一坨「黃金屎」，而是真的黃金。

海關指出，小包裹內藏的是碎金，價值約1.7萬英鎊(約新台幣68萬元)。但海關也表示，這份黃金的價值未達2.2萬英鎊(約新台幣88萬元)因此男子若繳完關稅，他隨時都可以取回這塊「黃金屎」。

英國狗八國聯軍一役犯我中華 姦淫擄掠

喂你跌咗嘢啊

你誤會啦 佢本身就係冇

點解以為係屎但之後又走去燒嘅？通常海關會點處理呢啲野？所以其實應該係發現有可疑先去燒？